電腦黃店

好似都係集中喺深水埗一帶? 香港島係咪得未來科技??? 新界又有無???

推呀

有 不過唔可以太高調

自己果區公海實有介紹

好多鋪頭要熟客先知黃

平時唔高調得 小本生意

傾計之間先知都係屌政府

見過有電腦鋪播蕭生

就算偽黃都好 撚化更多人當文宣

...咁今日我呢條呢...

如果唔高調又冇記號，同路人想幫親都冇辧法

我幫你

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

達咗標

買左味 950 兩套字

btw 珍寶係藍